有冇人知 Brian Chua 呢條友係乜水？

facebook 成日見到佢傳銷廣告

Brian 車志健是一位擁有超強影響力的人物，以及亞洲其中一位高收入的演講家，於 43 歲創辦商業顧問事業，45 歲達到月入超過 HK$3,000,000，他的學員遍佈十多個國家，接觸人數月達超過4,000,000 萬人次。

Brian 的使命是「用雙手創造自己的命運」的理念帶到世界各地，他教導創新的營銷模式和最前瞻性的思維，透過驗證成功而可成功複製的系統啟發各階層及各行業的朋友突破業績，建立無上限的收入，達到不受限制的人生！

他專門幫助生意老闆，銷售團隊領袖和導師，幫助他們爆發業績，設立一個市場壟斷策略及高效營運系統，和建立長久而必勝的精英團隊，培養領導者，更幫助了很多企業團隊提升他們的生產力及士氣，他更獲得 HKMA 香港管理業協會邀請成為2019年 DSA Award「傑出推銷員獎」的銷售培訓導師。

係一個好犀利既人 犀利到佢每一次講野你聽十分鐘都聽唔到重點 佢將尻嗡呢個藝術昇華到另一個層次
我個人覺得蔣元秋講野仲有意義過佢 起碼你識笑

愈來愈多呢類人搵食，你當係生意不如當佢係宗教仲好，你唔岩聽佢就搵第二個，總有人上釣
唔係話佢講既野冇用，而係好簡單既道理，幾分鐘既野佢夾硬插勁多廢話講成粒鐘

傳銷撚？
你今日無 但聽日有

fucking bought account. dun even bother posting link for him.

屌你入黎賣廣告，標題連你老細個姓都串尻錯
你返出去玩你FB 啦，呢度唔啱你
拉

教人做生意,點樣做到跑到數的SALES,
不過佢都係同書上講既野一樣,實戰就唔得,
仲要講到自己揸法拉利,搵好多錢,
如果係真應該好多人中招,會好相信佢講野,
睇到好多人比錢佢駛,
不過咁勁就唔駛教人啦,政府搶住搵佢幫手啦

睇佢FB,真係好似騙案,係咁講到好成功,
咁成功又周圍話比人知,有錢人唔會咁高調,
睇下係咪好似幣少幕後有金主,睇表演

深黃

條友好撚煩

一個brian cha
一個李根興

差唔多樣

尻up佬

兩大水王

我朋友都睇過佢短視頻,
原來搵斑人幫手,9UP兩句,就係人生導師,
有人聽佢演講,證明真係好多蠢人,
不過都好既,早比人呃好過遲呃,
到老先比人呃好難追返失去的

李根興好好多

佢好黃下

其實人地都係覺得自己講既野有道理 有人願聽咪俾錢學囉 又無呃又無哄 你們有乜野好葡萄呢？
而且佢份人都幾黃 係咪一定要個個人做內向負面撚你們先滿意？

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

原來唔係得我一個覺得佢地好似

但李根興話哂都係ex ibanker，而家搞緊啲地產嘢都要專業知識，咁樣比嘅話briam cha只係一條吹水佬

李博士堅野黎架wor

李sir單單刁過千萬

睇過佢既短片 同條女吹水王大賽
扮曬正能量撚 說話內涵0
擺明搵兩餐食下
點解咁多人吹奏佢...

之前唔係有絲打開過post過話畀佢水咗?

話想refund但係唔得

之後冇追post唔知最尾點

Link?

我覺得冇咩所謂嘅，人地9up有人信比錢都冇計。。。。

佢唔係講野無道理 但係一個阿媽都知既道理俾你拖長30mins黎講就真係好無奈
佢真係好黃 黃到金 不過黃唔代表佢有實力 只係好多人落搭

仲有信眾證明香港唔配有民鼠

接觸人數月達超過4,000,000 萬人次。

400億人

賭波tips狗
教人做生意狗
係同一樣野，自己睇路

飛住睇ok既 有時都有所啟發
但要比錢就不了

一個話自己好撚成功嘅正向撚，幸存者偏差

4,000,000 萬人次

每個月接觸

維園集會見過佢

係咪成日坐係車拍片講野果個

昆9啲傻仔買佢啲班

人生導師9成傳銷狗

煩到呢家

你都19
擺明係第二個幣少爺
賣廣告賣撚到連登
真係咁撚搵錢 洗撚通街賣廣告啊
拍D 廣告不知所謂，中文9588

佢成日吹自己收入幾多千萬....

重有個 dan lok 不過好似乜 sales 嘢 又教人武術

幣少

啱啱又睇到佢Youtube廣告，吹到一個月九百萬收入啦喎，究竟係咪真係搵咁多

屌,我以為同一個人, 改左名再千過人

BOB叔琴日提起呢條契弟

究竟點老千法

大概幾分鐘提過？

我上個月都一千萬收入

賣咗層樓

youtube成日彈呢條撚樣出黎